<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel>
    <title>WebCruiter.no</title>
    <link>https://candidate.webcruiter.com//home/companyadverts?companylock=303210&amp;link_source_id=0&amp;url_org=303210#search</link>
    <description>WebCruiter.no</description>
    <language>NO</language>
    
    <item>
      <title>Lærer</title>
      <link>https://303210.webcruiter.no/main/recruit/public/4833034599?&amp;language=&amp;use_position_site_header=0&amp;url_org=303210</link>
      <description><![CDATA[<p>Fra august 2024 har Oltedal skole ledig en 100 %&amp;nbsp; fast stilling som lærer. Oppstartstidspunkt kan avtales nærmere.<br><br>Oltedal skole er en 1 - 10 skole med 179 elever og 25 tilsette. Skolen ligger i naturskjønne omgivelser i Oltedal i Gjesdal kommune. Les mer om oss på vår hjemmeside; https://www.minskole.no/oltedal&amp;nbsp;<br><br>Vi søker en lærer som er god på relasjonsbygging, og som ønsker å gjøre sitt beste for å gi elevene en meningsfull og trygg skolehverdag. Vi søker deg som er faglig og sosialt sterk og som med motivasjon og engasjement vil jobbe hardt for å gi barn og unge kunnskap, ferdigheter og gode holdninger. Vi ønsker deg som ser elevene som hele mennesker, og som forstår at tilhørighet og det å føle seg verdsatt er en forutsetning for å lære.<br><br>Vår visjon er “Klart me kan!”, som gjenspeiler at skolen arbeider målrettet for å gi elevene best mulig faglig og sosialt læringsutbytte.&amp;nbsp;</p>
      <p>Gjesdalskolen arbeider for:</p>
      <ul>
        <li>å ha klasserom preget av høy elevaktivitet og elevdeltaking.</li>
        <li>å bruke digitale verktøy når det er pedagogisk hensiktsmessig.</li>
        <li>å ha et godt tverrfaglig samarbeid.</li>
        <li>å bygge profesjonelle og omsorgsfulle lag rundt elever.</li>
      </ul>]]></description>
      <dc:creator>Målfrid Heien Førde</dc:creator>
      <dc:date>2024-06-25</dc:date>
      <pubDate>Mon, 24 Jun 2024 22:00:00 +0200</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
